香港人 一齊玩揭尾故！ 8

好多謝馬田先生帶起個熱潮。
我又作個先。
保證結局精彩。

「在林裡生存一天就能獲得一百萬元」

馬田看見就立即報名了。

「這是個多人競技生存遊戲，你確定要參加?」
「對。」

來到目的地。
馬田潛伏在一處草叢，想要先暗地裡了解整個遊戲到底是怎樣進行，不想被其他人發現。
邊觀察著，邊渴著水。
因為不能帶食物，馬田僅帶了水來參賽和一些應急物品，似繩子，小刀，打火石等等。

突然，旁邊一黑影出現。
「誰?」馬田驚慌地叫。
馬田暈倒了。
但是，黑影依然沒有停手。

「到底到了沒有?」馬田問。
「快了。」披著大衣的壯漢說。

馬田眼前是一間異常恐怖的建築。
整個建築物也是由白骨所組成。
嚇得馬田尖叫起來。

「別吵，這是唯一可以用的東西，這裡的木根本不能用。」
「...」

壯漢大口大口地吃著肉。
「來，你也吃點。」
「不，其實我只在這停留一天就夠了。」
「一天，嘿嘿。反正你早晚也會吃的。」大漢依然自己吃著。
「說起來，到底你為什麼會知道我的名字，我跟你認識嗎?」
「嗯，來這裡的人都彼此認識的。」
「但我不認識你。」
「總之，努力生存下來，其他的別想，別想，真的別想。」

「總之，我不想活了。這裡就交給你了。好好生存下去」壯漢說。
「...... 真的要這樣嗎?」馬田說。
「如果我沒猜錯，時間已經差不多，你也能看見，現在已經是晚上。」
「那你為什麼.....」
「我已經說了，我真的夠了，我真的不想再活下去了，我已經受不了。」
「.......」
「靠你了，我怕最後沒人能活下來。」

「恭喜玩家馬田成功完成挑戰，這裡是一百萬元。已經屬於你了」舉辦者說。
馬田的眼神麻木，絲毫沒有半點活力地看著舉辦者。

條友係未來既馬田

好長…

黑影係壯漢?

YES

YES
吊 比人秒殺

吊 繼續估埋D細節

木唔用得因爲有毒？
啲骨全部都係人嘅屍體？

NO
YES

出現幻覺?

小建議
太長 要睇晒同理解晒 再分析有d難度
可能我太蠢

NO

森林嘅一天係出面世界嘅更長時間（一年，十年）？

肉係人肉

最後壯漢食左自己 ?
叫埋馬田食

部分YES

馬田贏左之後想叫自己唔好參加
返去以前世界救自己？

NO
NO

所有參加者都係馬田?

木對故事有無重要？
比賽會對參選者做手腳？

舉辦者識馬田？

同一日不停loop?

食自己無限LOOP

馬田比壯漢更遲入 (可能一個月或以上
馬田入個陣只剩下壯漢
壯漢識穿遊戲真正目的後，為左唔好一獲熟，選擇犧牲自己

樓主有冇睇過triangle?

靈感來源

YES
NO
NO

所有馬田都靠食未來既馬田維生
佢地走唔到

馬田有精神病？
呢個星球全部人都係馬田？
馬田對分裂既自己唔鐘意，所以想搵方法殺劉一個？

YES
NO

未來既馬田知自己會參加所以黎左幫佢
馬田雖然得救但知道未來自己會因返黎救自己而死所以完左比真都無曬精神

NO
NO
NO

比真->比賽

最後馬田無精神其實係死咗？
如是，係被舉辦者殺死？

一開始既馬田已經死左比人食埋?

姐係佢永遠loop落去 永遠唔會完比賽？

馬田係入面明白到真相？
馬田遇到超自然/科學既事？
謀殺/自然死？
肉係用獵殺形式拎？

一食自己就會loop落去?

依家個馬田係特別既存在?
其他馬田都未通過關?

壯漢同某個時段入黎嘅馬田拍檔
後面入黎就會成為食糧

YES
YES
謀殺 YES
YES

其實未來既馬田係咪想勸佢自殺 停止loop

之前每個馬田慢慢都會開始食上一個馬田?
最後勝出果個忍得住無食上一個?

NO
無從判斷

馬田暈倒了。(現在式馬田)
但是，黑影依然沒有停手。(過去式馬田分緊現在式馬田條屍)

「到底到了沒有?」馬田問。唔知
「快了。」披著大衣的壯漢說。(過去式馬田)

馬田眼前是一間異常恐怖的建築。(新現在式馬田)
整個建築物也是由白骨所組成。(唔知幾多個馬田)
嚇得馬田尖叫起來。

嘗試推個故仔出黎

所有肉都係馬田自己 姐係當佢食就代表自己會死 但唔食既話就會餓死連未來既自己都唔會存在 所以未來既自己先同佢講叫佢死 想至少佢可以生存落去 但佢食左之後代表成個比賽一直loop落去？

屌打完先知唔會loop

YES
YES
但思路有D問題

馬田係存在於時空裂縫？
馬田存在於某容器內？

已經lag機

算係YES
NO

如果依家個馬田死左，所有馬田都會死?

呢個係最後參賽既馬田，之後再冇任何馬田參賽?

壯漢食曬上下馬田，斷咗條loop ?

未來馬田一直靠食每一日既馬田維生直到好多年之後先至贏左比賽 ？

要通關就係殺曬所有馬田

複製人時空裂縫實驗 ?

壯漢係咪暫時loop既盡頭?

Ko ?

馬田食馬田會造成好大心理壓力?

差唔多 不過仲有D細節 等多陣

壯漢係咪心理壓力大到要死?
想搵新馬田接力?

邊個搵我

樓主你好 差唔多可以開估了

你一定會中意呢個故事

因為未來既馬田知道佢一開始伯係邊 就去殺佢?

殺到心理壓力大 就揾人接力

其實個故事之前(HKG)係咪玩過,因為有少少熟

每個馬田行動都一樣?
定係由唔同平行世界黎

壯漢知要勝出要生存好耐所以食大份自己一邊生存一邊為最後既馬田儲糧等佢捱得過埋夜晚勝出???

即係咁?

喺一個時間過得好慢o既空間
不停有馬田加入遊戲
由於時間太長馬田們唯有互相獵食為生

有馬田專捕獵新嚟o既馬田
但亦有馬田等唔到天光
想由後生o既馬田繼續承繼於是救起佢地
仲教曉佢地點生存同犧牲自己以身體為食糧

最後終於有個馬田等到天光
但已經被折磨到身心俱疲

好啦 開估啦都7788
等我仲以為會難估，寫多D。
結果比你地秒殺 ，吊!!!

解題

舉辦者設計左一個奇怪地方。
呢到係一個森林，但時間同空間錯亂哂。

只要一有人入到去入面，就會將果個時刻分裂成無數個平行可能性。
然後再按時間將所有可能性都投放起果個森林入面。
可能一日，可能幾日。位置亦有少少唔同。

而森林既一天，屬於人類體感一百年。
前50年係日頭，後50年係夜晚。

第一馬田入左黎。
發現咩人都冇，咩動物都冇，連植物都係極幼而且冇果可以食。

但好快，過左日，佢發現再有個人入左黎，而果個人正正係馬田。
佢地一齊傾點算，然後之後又有馬田入黎。

但問題係冇野食，真係食樹都食唔到。
最後馬田群大家就開始諗，真係要食自己，唔係真係一齊死。

結果就係好亂，大家亂打。
死左好多馬田。

個情況非常血腥，但馬田冇辦法。

最後得番幾個馬田，各自食馬田為生。
但人既食量無限，馬田盲始終有限，最後由一個識得運用馬田骨做武器，起屋，既馬田(壯漢)成為最強馬田。
搵到馬田出現既大約時機，再直接擊殺，生存落去。

但因為完全冇其他野做，而且做既野太變態。
壯漢真係頂唔順。
但佢知道，時間的確係過緊，終有一日，呢一日會完結。
所以為左唔想自己真真正正死亡，佢決定搵繼承人去繼續落去。

最後完左，終於有隻馬田真係出到黎。
主持人亦都真係比左一百萬佢，雖然根本冇用。

然後馬田問，做咩要做D咁既事情?我同你有仇?定呢個係一個實驗?

主持人就話:「唔係，只係出面有好多人中意睇人玩變態遊戲，冇其他意思?」

唔知 但呢個故事100%自創
當然思路有D係根據某D電影(Triangle，Coherence等等)

其實D重點好快已經俾人估曬....